屌你老母荃灣人死撚晒?

喂大佬元朗721後都縮番入老母西, 北角都唔敢亂黎, 證明藍絲都係怕死
但次次都係荃灣比人突襲, 呢幾日又靜撚到仆街
我想問荃灣人去撚晒邊? 依家排撚緊包尾啦你地, 屌你老母!

唔該做野, 聽朝要見到你地

推

今日荃灣線最後先塞

唔撚收貨阿屌

噚日是咪被圍捕

究竟有冇片睇？
聽落好嚴重

比人掉落去

身為荃灣人次次出到黎都無人，又大把藉口話危險唔做野，真係好垃圾

俾人斬啦屌唔夠人啊，又冇記者

荃灣做野既永遠都係得20-30

11.14 曙光行動 繼續三罷

push

有無荃灣tg, 屌屌佢啦